返鄉下佬講到明你哋入到元朗一齊嚴重後果自負

咁仲入唔入去好？死兩三件黑衫係咪你哋最後想見到嘅結局？ 全香港咁大點解一定係要入元朗 我好擔心你哋 100個去得90個返